返緊工既點樣可以借到果8皮

一齊諗下有咩漏洞

辭職

叫老細(扮)炒你

然後真係炒左你

啱啦 我都想順手清吓啲冗員

推！！！

工照返，糧唔出(驚查到數)

呢個漏洞都幾撚大吓

全港辭職一齊拎八萬點睇

而家即刻辭借唔借到

冇可能發生，大把香港人諗自己先，
Prisoners dilemma現實版